蕭生講講下肺炎又去左講童話！！

估佢唔到

韓信咁

最後有無賣埋廣告？

大家去時代冰室講兩句尷尬到仆街的口號就有小禮物

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

習總的 ......

唔洗甘油泵
好冇呀？多謝大家